---
title: Sosialisasi program Border Blogger Movement di Paloh, Sambas
date: 2012-01-16
categories:
- laporan
- CMB
- Border Blogger Movement
layout: laporancmb
---

![250px-JANUARI_17_2012_SOSIALISASI_BBM_DI_PALOH_SAMBAS.jpg](/uploads/250px-JANUARI_17_2012_SOSIALISASI_BBM_DI_PALOH_SAMBAS.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** :  Sosialisasi program Border Blogger Movement di Paloh, Sambas. 

**Lokasi** :  Kecamatan Paloh 

**Alamat** :  Desa Sebubus, Kecamatan Paloh 

**Jam** : 16 - 18 Januari 2012 ,  10.00 WIB-selesai 

**Hadir** :
* Asriyadi Alexander Mering
* Basilius Andreas Gas
* Budi Miank
* 3 warga dan 5 pekerja konservasi dan 5 calon penerima manfaat.

**Ringkasan** :
* Sosialisasi dimulai dengan kata pengantar oleh Manager Program BBM Asriyadi Alexander Mering. Ia memaparkan dan menjelaskan gambaran umum, teknis serta manfaat program.
* Sesi berikutnya, kata pengantar dari tokoh pemuda setempat Hendro  Susanto. Pekerja konservasi ini berharap program BBM dapat meningkatkan  kapasitas warga. Terutama dalam bidang menulis dan teknologi informasi.
